# Utilizando o Gitlab CI

## Sobre o repositório

Este repositório é dedicado a implementação de uma pipeline voltada a versionamento de artefatos de uma aplicação python. 

## Como utilizar

colocar uma descrição de como utilizar o projeto 

## Dependências

o que é preciso para que o projeto funcione

## O que precisa ser feito

funcionalidades desejáveis ao projeto
